[{"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/172622874", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60209246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60209246/answer/173915459", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u5bf9\u67ef\u6d01\u5199\u7684\u5fae\u535a\u7684\u8bc4\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31524027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31524027/answer/173598418", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4eba\u6027\u5316\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60289842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60289842/answer/174577764", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67ef\u6d01\u5bf9 CGTN \u8bb0\u8005\u82f1\u8bed\u63d0\u95ee\u7684\u73b0\u573a\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59323854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59323854/answer/174384116", "content": "\n\u5982\u4f55\u641e\u7b11\u5730\u63cf\u8ff0\u81ea\u5df1\u7cdf\u7cd5\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142187/answer/173050540", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd5\u4e1a\u751f\u6768\u8212\u5e73\u57282017\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u7684\u53d1\u8a00?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58299296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58299296/answer/172838255", "content": "\n\u6708\u51656000\uff0c\u8fd8\u8981\u8fd84500\u623f\u8d37\uff0c\u5374\u6bcf\u5929\u90fd\u6781\u5ea6\u6e34\u671b\u5403\u65e5\u6599\uff0c\u4e24\u8005\u53ef\u4ee5\u5747\u8861\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53961460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53961460/answer/174323694", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4fae\u8fb1\u6d88\u8d39\u8005\u667a\u5546\u7684\u5c71\u5be8\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60279568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60279568/answer/174396235", "content": "\n\u67ef\u6d01\u548c AlphaGo \u7684\u7b2c\u4e8c\u76d8\u68cb\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u4e4b\u5904\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/155504569", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59861416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59861416/answer/174779132", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e01\u7487 5 \u6708 14 \u65e5\u5728\u4e5d\u6c5f\u5b66\u9662\u5f15\u8d77\u4e89\u8bae\u7684\u5973\u5fb7\u8bb2\u5ea7\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173231398", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60042833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60042833/answer/173025969", "content": "\n\u4e94\u4e2a\u540c\u4e8b\u51b3\u5b9a\u8ba1\u7b97\u4ed6\u4eec\u7684\u5e73\u5747\u5de5\u8d44\uff1a\u5728\u5927\u5bb6\u4e92\u76f8\u4e0d\u544a\u8bc9\u85aa\u6c34\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u505a\u5230\u8fd9\u4e00\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60043695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60043695/answer/174206612", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f53\u65f6\u5f88\u53d7\u6b22\u8fce\u4f46\u73b0\u5728\u770b\u6765\u53ef\u7b11\u7684\u79d1\u5e7b\u5c0f\u8bf4/\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40322083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40322083/answer/174271238", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u7f8e\u4eba\u9c7c\u300b\u4e2d\uff0c\u7537\u5973\u4e3b\u600e\u4e48\u8fc7\u6027\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173450819", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59836849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59836849/answer/170658922", "content": "\n\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\uff0c\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u60ca\u8273\u7684\u4e2a\u4eba\u4ecb\u7ecd\uff08\u7b7e\u540d\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50484647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50484647/answer/174594930", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u706d\u4f5b\u7684\u7684\u300c\u4e09\u6b66\u4e00\u5b97\u300d\u56db\u4f4d\u7687\u5e1d\u90fd\u82f1\u5e74\u65e9\u901d\uff0c\u662f\u5de7\u5408\u8fd8\u662f\u62a5\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42041768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42041768/answer/174815494", "content": "\n\u4fa6\u63a2\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u7b26\u5408\u73b0\u5b9e\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/173692756", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142160/answer/172950237", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36509676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36509676/answer/173673063", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u6ca1\u6709\u666e\u53caHIV\u963b\u65ad\u836f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46720442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46720442/answer/156074372", "content": "\n\u604b\u7231\u4e2d\u4e0d\u5408\u9002\u5c31\u5206\u624b\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46226043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46226043/answer/174126821", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5de5\u85aa\u9636\u5c42\u6765\u8bf4\uff0c\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u503c\u5f97\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60227653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60227653/answer/174197782", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e7f\u4e3a\u6d41\u4f20\u4f46\u4e0d\u771f\u5b9e\u7684\u519b\u4e8b\u6545\u4e8b\u548c\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58903331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58903331/answer/173161480", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u5b66\u751f\u6d3b\u4e2d\u6700\u7f8e\u597d\u7684\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/174614785", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22295122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22295122/answer/174091043", "content": "\n\u5728\u5317\u5927\u6e05\u534e\u548c\u5176\u4ed6\u9876\u5c16 985 \u9662\u6821\uff0c\u5230\u5e95\u5b58\u5728\u4e0d\u5b58\u5728\u667a\u5546\u88ab\u78be\u538b\u8fd9\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60209246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60209246/answer/174483844", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u5bf9\u67ef\u6d01\u5199\u7684\u5fae\u535a\u7684\u8bc4\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60245225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60245225/answer/174156571", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54c8\u5de5\u5927\u7559\u5b66\u751f\u8fdd\u89c4\u8d85\u91cf\u4e0b\u8f7d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20319390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20319390/answer/174110024", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728\u4e2d\u56fd\u7684\u9ed1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173081166", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33572627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33572627/answer/173560520", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u8bef\u89e3\u6700\u5927\u7684\u4e00\u4e2a\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/171975657", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57201594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57201594/answer/173617855", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5916\u56fd\u4eba\u5728\u4e2d\u56fd\u5c45\u4f4f\u6216\u5de5\u4f5c\u540e\u5c31\u53d8\u6210\u4e2d\u56fd\u7c89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58133741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58133741/answer/172712864", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u540e\u6094\u7684\u670d\u88c5\u662f\u54ea\u4e00\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60304713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60304713/answer/174745066", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5d14\u6c38\u5143\u7684\u7c89\u4e1d\u5bf9\u4eba\u4e0b\u8bc5\u5492\u4e00\u4e8b\uff1f\u5927\u5bb6\u89c9\u5f97\u5d14\u6c38\u5143\u7684\u7c89\u4e1d\u9996\u5148\u4f7f\u7528\u86ca\u6bd2\uff0c\u4f1a\u5f15\u53d1\u7384\u5b66\u754c\u7684\u5927\u6218\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173710299", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142187/answer/172890645", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd5\u4e1a\u751f\u6768\u8212\u5e73\u57282017\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u7684\u53d1\u8a00?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39295324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39295324/answer/172802460", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e03\u5c40\u7cbe\u5fc3\u3001\u957f\u4e45\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173014800", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60042833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60042833/answer/173221097", "content": "\n\u4e94\u4e2a\u540c\u4e8b\u51b3\u5b9a\u8ba1\u7b97\u4ed6\u4eec\u7684\u5e73\u5747\u5de5\u8d44\uff1a\u5728\u5927\u5bb6\u4e92\u76f8\u4e0d\u544a\u8bc9\u85aa\u6c34\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u505a\u5230\u8fd9\u4e00\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59740482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59740482/answer/174056767", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f8e\u6e43\u65b0\u95fb\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\u300a\u5976\u4e1a\u534f\u4f1a\u4f1a\u957f\uff1a\u4e2d\u56fd\u5976\u6e90\u5df2\u662f\u4e16\u754c\u7ea7\u6c34\u5e73 \u4f46\u7f3a\u5c11\u4fe1\u4efb\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60151793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60151793/answer/172967011", "content": "\n\u300a\u6b22\u4e50\u98822\u300b\u4e2d\u6a0a\u80dc\u7f8e\u60f3\u627e\u4e2a\u6709\u623f\u6709\u8f66\u7684\uff0c\u6709\u9519\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20319390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20319390/answer/173836970", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728\u4e2d\u56fd\u7684\u9ed1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60279568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60279568/answer/174346909", "content": "\n\u67ef\u6d01\u548c AlphaGo \u7684\u7b2c\u4e8c\u76d8\u68cb\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u4e4b\u5904\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59861416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59861416/answer/174448924", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e01\u7487 5 \u6708 14 \u65e5\u5728\u4e5d\u6c5f\u5b66\u9662\u5f15\u8d77\u4e89\u8bae\u7684\u5973\u5fb7\u8bb2\u5ea7\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55917787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55917787/answer/173900557", "content": "\n\u4f60\u73a9\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u66fe\u9047\u89c1\u8fc7\u6700\u6696\u5fc3\u6216\u6700\u6709\u7d20\u8d28\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60199862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60199862/answer/173589421", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67ef\u6d01\u9996\u76d8\u8d1f\u4e8e\u963f\u5c14\u6cd5\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59972560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59972560/answer/172268189", "content": "\n\u4e0d\u60f3\u8ba9\u5973\u670b\u53cb\u53bb\u5f53\u7bee\u7403\u5b9d\u8d1d\u5bf9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59740482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59740482/answer/174094147", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f8e\u6e43\u65b0\u95fb\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\u300a\u5976\u4e1a\u534f\u4f1a\u4f1a\u957f\uff1a\u4e2d\u56fd\u5976\u6e90\u5df2\u662f\u4e16\u754c\u7ea7\u6c34\u5e73 \u4f46\u7f3a\u5c11\u4fe1\u4efb\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60147650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60147650/answer/172827961", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u519c\u4e1a\u94f6\u884c\u9655\u897f\u5206\u884c\u7684\u56de\u6c11\u4e13\u7528\u996e\u6c34\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59733933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59733933/answer/169063944", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67d0\u5c0f\u5b66\u751f\u6709\u611f\u60c5\u5730\u6717\u8bfb\u5218\u80e1\u5170\u727a\u7272\u6bb5\u843d\u65f6\u52a8\u60c5\u6d41\u6cea\uff0c\u800c\u5176\u4ed6\u540c\u5b66\u5374\u5728\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60140580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60140580/answer/173836486", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u7279\u7684\u4e16\u754c\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60261471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60261471/answer/174375906", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u8db3\u534f\u53d1\u5e03\u7684 2018 \u8d5b\u5b63 U23 \u51fa\u573a\u4eba\u6570\u548c\u9650\u5236\u9ad8\u4ef7\u5f15\u63f4\u7684\u65b0\u653f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21968680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21968680/answer/173684483", "content": "\n\u76f4\u7537\u559c\u6b22\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\uff1f\u4e00\u5b9a\u9ed1\u957f\u76f4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60209246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60209246/answer/173521710", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u5bf9\u67ef\u6d01\u5199\u7684\u5fae\u535a\u7684\u8bc4\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20319390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20319390/answer/174076130", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728\u4e2d\u56fd\u7684\u9ed1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60099100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60099100/answer/173470210", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5d14\u6c38\u5143\u7684\u749e\u8c37\u5858\u5546\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142187/answer/173240171", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd5\u4e1a\u751f\u6768\u8212\u5e73\u57282017\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u7684\u53d1\u8a00?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26589039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26589039/answer/172440859", "content": "\n\u5916\u4ea4\u9ed1\u8bdd\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57732481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57732481/answer/172800654", "content": "\n\u5982\u4f55\u60e9\u7f5a\u5171\u4eab\u5355\u8f66\u7834\u574f\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u666e\u901a\u4eba\u80fd\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29009853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29009853/answer/173945897", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u60ca\u8273\u7684\u7ecf\u6d4e\u5b66\u6a21\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60291360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60291360/answer/174409091", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e01\u7487\u5973\u58eb\u76ee\u7779\u7684\u795e\u8ff9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57835306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57835306/answer/174110295", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 DJI \u5927\u7586\u521b\u65b0\u7684\u5c0f\u578b\u65e0\u4eba\u673a\u300c\u6653\u300dSpark\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21803220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21803220/answer/174486110", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5177\u5f71\u89c6\u8868\u6f14\u5929\u4efd\u7684\u4f53\u80b2\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60227276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60227276/answer/174423308", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u666e\u901a\u9999\u6e2f\u9752\u5e74\uff0c\u4f60\u6703\u5982\u4f55\u53bb\u5c0d\u6297\u5730\u7522\u9738\u6b0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142160/answer/173322002", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60226021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60226021/answer/174703437", "content": "\n\u6e2f\u73e0\u6fb3\u5927\u6865\u9999\u6e2f\u6bb5\u88ab\u5ec9\u653f\u516c\u7f72\u8c03\u67e5\uff0c\u4f1a\u5bf9\u5de5\u7a0b\u5e26\u6765\u4ec0\u4e48\u6837\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60150282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60150282/answer/173404531", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u4e89\u8bae\u6027\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\u5979\u7684\u6f14\u8bb2\u662f\u5426\u5b58\u5728\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173327320", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60019675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60019675/answer/173376476", "content": "\n\u65e5\u672c\u53f3\u7ffc\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46108852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46108852/answer/174498538", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u6392\u534e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31572671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31572671/answer/117930331", "content": "\n\u73b0\u5728\u6211\u4eec\u8fd9\u4ee3\u4eba\u9ed1 TFBOYS \uff0c\u662f\u5426\u548c\u7236\u8f88\u4eec\u53cd\u5bf9\u6211\u4eec\u542c\u6d41\u884c\u6b4c\u66f2\u6709\u76f8\u540c\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60147650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60147650/answer/172819702", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u519c\u4e1a\u94f6\u884c\u9655\u897f\u5206\u884c\u7684\u56de\u6c11\u4e13\u7528\u996e\u6c34\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59854507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59854507/answer/172693111", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u7c7b\u4f3c\u963f\u7c73\u5c14\u00b7\u6c57\u7684\u7535\u5f71\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35744446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35744446/answer/64290377", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6709\u4eba\u79f0\u9c81\u8fc5\u4e3a\u6c49\u5978\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60155439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60155439/answer/174217870", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1a\u7f8e\u56fd\u7684\u7a7a\u6c14\u90fd\u662f\u65b0\u9c9c\u800c\u751c\u7f8e\u7684\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53584423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53584423/answer/173145331", "content": "\n\u5404\u4e2a\u7f16\u7a0b\u8bed\u8a00\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u9ed1\u70b9\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60229976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60229976/answer/174355365", "content": "\n\u82f1\u6587\u4e2d\u8fd9\u4e03\u4e2a\u8bd1\u4e49\u4e3a\u5f8b\u5e08\u7684\u5355\u8bcd\u6709\u4f55\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60095936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60095936/answer/174518562", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u62a2\u6551\u4e00\u4e2a\u75c5\u4eba\u75288000\u652f\u963f\u6258\u54c1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60292906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60292906/answer/174497972", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u7f8e\u534e\u4eba\u4e0d\u81ea\u529e\u5b66\u6821\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60279568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60279568/answer/174390957", "content": "\n\u67ef\u6d01\u548c AlphaGo \u7684\u7b2c\u4e8c\u76d8\u68cb\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u4e4b\u5904\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60154228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60154228/answer/173801999", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u91cd\u538b\u4e4b\u4e0b\u65e0\u60e7\u8272\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28853910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28853910/answer/174471543", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u5b58\u5728\u52a8\u6f2b\u5c11\u5973\u822c\u5b8c\u7f8e\u7684\u300c\u8eab\u4f53\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31053840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31053840/answer/91123954", "content": "\n\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u7684\u4eba\u4e0d\u56de\u56fd\u7684\u7406\u7531\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142160/answer/172906572", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173070283", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60155439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60155439/answer/174170088", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1a\u7f8e\u56fd\u7684\u7a7a\u6c14\u90fd\u662f\u65b0\u9c9c\u800c\u751c\u7f8e\u7684\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60095770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60095770/answer/172410478", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 200 \u5143\u4ee5\u5185\u770b\u8d77\u6765\u9ad8\u7aef\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59861416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59861416/answer/172149092", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e01\u7487 5 \u6708 14 \u65e5\u5728\u4e5d\u6c5f\u5b66\u9662\u5f15\u8d77\u4e89\u8bae\u7684\u5973\u5fb7\u8bb2\u5ea7\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57556017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57556017/answer/172631693", "content": "\n\u6211\u4eec\u80fd\u62b5\u8fbe\u7684\u300c\u4e16\u754c\u5c3d\u5934\u300d\u7a76\u7adf\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24275147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24275147/answer/174469194", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u548c\u732b\u4e00\u8d77\u505a\u7684\u8fd0\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39922893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39922893/answer/172502231", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8fdf\u66ae\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60293871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60293871/answer/174484434", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u4f4e\u6b32\u671b\u793e\u4f1a\u300d\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u793e\u4f1a\u4f1a\u8fdb\u5165\u8fd9\u79cd\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60196108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60196108/answer/173860608", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u8868\u793a\u4e0d\u5e94\u9650\u5236\u6768\u8212\u5e73Shuping Yang\u53d1\u8868\u81ea\u5df1\u6240\u60f3\u7684\u6743\u5229\u4e0e\u81ea\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60289842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60289842/answer/174559098", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67ef\u6d01\u5bf9 CGTN \u8bb0\u8005\u82f1\u8bed\u63d0\u95ee\u7684\u73b0\u573a\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60008844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60008844/answer/173094185", "content": "\n\u6ca1\u6709\u94b1\u4e70\u5668\u6750\u7684\u6211\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u7ee7\u7eed\u6211\u7684\u6444\u5f71\u4e4b\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49640789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49640789/answer/174492872", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u8bbd\u523a\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60078529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60078529/answer/172434640", "content": "\n\u300a\u6b22\u4e50\u98822\u300b\u4e2d\u5e94\u52e4\u60f3\u627e\u4e2a\u5904\u5973\uff0c\u6709\u9519\u5417\uff1f\n"}]